[緊急]防臥底狗混入政策

建議前線揾人係各個入口守住
所有人要表明身份先可以入
要check背囊
以防臥底狗進入

所有車輛不得進入

中大戰役不能輸

光復香港
時代革命

推

光

復

急推

香

港

時

代

推啊啊啊啊啊啊

革

命

中大要哮喘藥！！

推爆啊啊啊啊啊輸定嬴睇呢舖

推吖

防線要緊

推呀！！！！

前線手足睇吖

中大人睇吖

屌人呢

急！！

唔防臥底狗就gg

屌手足黎㗎

學生咋

好急架：屌！！！！！！

佢地為緊我地未來戰鬥吖

推唔到都照推 手足要做好防禦 唔好比班狗有機會

咁如果check人嗰個係卧底咁點

我唔鼓勵犯法既行為

早奇唔好捉住佢

千

push

人呢

屌

推推推

Push

幫推

得一個推唔到

推呀！

推 岩

推！

拉